暑期工有$50時薪算唔算高

認真問

邊間咩位置快啲講！

中上啦，算幾好㗎喇，大把人暑期工得$40/hr

連登唔係嗰嗰都$80/hour

理你 邊度呀

最少都要100

長鐘都ok 你話返幾日做幾個鐘不了

想當年我送外賣得18蚊一粒鐘

其實最緊要既唔係人工 而係地點
如果係屋企樓下hea下hea下咁返 40$又有乜所謂

睇下你番邊個行業 有d行業50已經好高

點答你呀 最基本做乜都唔講

狗也不屌飲食業

你幾歳

Ok我reject左去

睇做咩啦
當年(2012)做份hea工
坐到悶，$40/h
不過真係好悶

高